有無人覺得輕功水上飄 只係識游水嘅古人嘅大話

呃鳩唔識游嘅人話係絕世武功
其實佢地只係踩緊水

靠兩隻腳高速移動，從而達致水上飄

扮本土毛

upmud春呀

想知cctoy有無正常人

又俾人蝦哭咗？

無留言

本土毛又咩新野

好撚on9 扮本土毛

笑到係咁咳 想claim返佢

識用左腳踩右腳已經ok了